有冇試過幫另一半借錢/借比另一半

望住自己另一半因為錢壓力爆煲個樣
點忍心唔理
知道近排周轉不零
盡最大力量去體諒
自己幫到幾多都會去幫

身邊朋友話自己蠢
為左另一半搞到自己欠債

有時訓唔着都會諗下
其實自己係咪做錯左
係咪應該對住自己愛嘅人都做一個自私嘅人先岩
無助 好大壓力
但望住另一半 又唔忍心責怪
因為你知佢都好辛苦 你都好心痛

其實講到尾
係咪跟本一開始就唔應該借錢比另一半？

錢銀既野親生都要清清楚楚
(係影響到自己經濟情況既程度下)
完

已經捱到好灰
當初應承幫佢頂一頂兩個月就會清返條數
但都做不到 一直拖一直拖
但又唔可以怪佢
因為佢都真係無
唉好煩

因乜事會有錢壓力? 賭 or 供樓?

本身做緊嘅工作因疫情暫停
只可以等 同埋因工作前排賠左一大筆錢
加上之前本身自己有小欠債+而家每日嘅支岀

咁人有三衰六旺嘅，但千奇唔好幫佢借銀行 / 財仔，保證實後悔。最多生活上幫佢

點都好，保住條命仔，唔好諗尋短見嗰啲。
人生仲有好多機會，仲有好多美好嘅事.物
等緊你去發掘同經歷
風水輪流轉，你唔會一世都係依家呢個境地/情況。
你過多兩三年，睇返依家嘅自己/自己嘅遭遇，你會覺得依家經歷嘅嘢真係只係好小事，係完全可以承擔嘅嘢
加油 共勉
其實依家人人都好大壓力
到依家仲未訓

你定佢本身有欠債

如果你預左同佢過人世既， 就算叫你捐個肝俾佢續命你都肯架啦

自己諗清楚佢係咪都愛你咪得

借唔係問題 但係真係要有借據 日後保障返自己 當初同你一樣 身邊啲人都話我戇鳩 出去借財仔幫佢還錢 寫借據唔代表唔愛佢 但係當分手個陣 佢未必重情義 唔還你就碌撚 我個陣都係唔忍心睇住佢死先借 點知一分手就真係咩都無 還開有條路 一陣佢當係老奉 唔想你好似我咁 借完要講好幾時還 同埋勸樓主真係呢啲嘢可避則避 錢呢樣野真係好影響感情 萬一到時分左手 但係你成身數 對下一個女朋友好唔公平 到時你再拍拖 想同女朋友食好啲 買禮物都要就住就住 無理由要佢同你一齊慳 之後個任知道咗又會有條刺 覺得你可以為左佢犧牲咁多 如果條數都頗大 勸你盡早抽身 最緊要你到時唔好後悔

借錢都還好 幫佢借錢就萬萬不能 到時佢唔還大耳窿就煩足你一世 但佢唔還俾你 頂多就冇咗啲錢

真心長貧難顧
你有心同佢捱寧願出街行公園都唔好借錢

聽你地兩個收入都一般咁

過5000就不會借
睇樓主你似做左擔保人？

一定一定要講清楚分清楚。同埋唔好幫對方做擔保人。有啲人見你借咗一次就會不停問，唔好心軟讓步。

利申：眼見媽咪俾個仆街老竇10幾年來呃晒啲錢，講起錢上嚟有啲人會不擇手段，希望樓主小心。

變本加厲嘅話我建議你快啲走喇。